藍絲用美國做例子一定要咁答

全球冇一個國家係可以接受差佬跪頸跪死人
仲可以再串佢曲線認同美帝霸權